人渣就是人渣 過幾耐都係人渣

你的死訊 就是喜訊
希望有生之年 可以親眼見證

放低渣宰

我都係